陳弘毅 田北俊 田北辰 劉夢熊 曾俊華 = 建制派良心, 仲有冇其他?

歡迎補充
曾鈺成算唔算? 成日寫文批判保皇黨

陳弘毅都算良心?

當佢係啦 話哂佢都有份反逃犯條例

保皇黨無一個係無辜

紅樓夢仲係建制

個人利益

到而家仍自稱愛國愛黨, 認為黨只係有部分害蟲搞野